畀條女同條女grp mate 玩(2)

佢今日已經block同unblock咗我六次

條女：「 其實你使唔使去到咁盡？ 有咩事係咪私底下講， 你放上去做咩啫？（加 cap my post) 比成班 on9針對我」

我：「 我又冇放喺個人資料又冇cap你圖，純文字咁樣講咋喎！ 仲有你知唔知呢三日我點過？ 我覺得畀人屈啊， 我氹你唔緊要，日日你發埋啲小姐脾氣，我都氹你㗎喇！ 係你令我覺得信唔過你， 唔知你邊一刻係試緊我！」

佢blk左我， 之後收到佢朋友whatsapp我道歉：「 唔好咁小器啦，係我玩大咗，唔關（xxx) 事！ 其實佢平時對你幾好你知㗎， 因為佢以前畀人呃過，所以先至會有戒心， 我哋班姊妹睇唔過眼玩下啫！ 講真男人老狗咁小氣好咩？」

我冇覆佢，費事睬佢， 佢見我冇覆佢直頭133打畀我13次。

我條女感受到呢鋪唔會氹返佢， 又 unblock 返whatsapp同我講：「 下次真係唔敢」

我覆返佢：「我想同我 ex一齊返， 我覺得我哋會適合啲，對唔住」

佢覆係畀多個心心（ 裂開）emoji

我 ex 係嗰啲好弱智嘅女仔, 佢冇連登, 我估佢應該唔知發生咩事. 佢改變咗好多， 佢話見返我係最好嘅聖誕禮物，佢啱啱仲whatsapp我話自己整壽司畀我， 叫我唔好食咁多外賣， 聽日攞過嚟。

以為所有嘢都告一段落，點知啱啱收到佢個grp mate tg:「 你個人係咪真係要做到咁賤格？（xxx) 為咗你承受幾痛苦你知唔知？ 一齊呢一年， 佢為你受咗幾多委屈你知唔知？ 佢叫我唔好再搵你，唔好同你講， 但係我唔講埋呢句我一世都唔安樂！佢半年前為咗你落仔！ 你呢一世都欠佢！」

我真係唔知點覆佢，我直覺覺得落仔呢單嘢應該唔係真， 但係如果係真嘅話，我一世都原諒唔到我自己， 我想面對面講清楚，但條女 blk哂我所有野...

佢幾個姐妹而家不斷call我， 喺ig明串我

話落仔擺明fake news啦，咪撚上當！

就算係真，咁係咪應該要攞返証據出嚟，証明個肚係樓主嘅呢？

萬一唔係

咁快開第二個post？

有無中出過先

唔係你的小孩我不要.jpg

無聊
係對方玩散左個關係在先

同埋佢話佢以前落過仔
屌，我覺得又係佢啲姐妹啲屎橋黎

唔商量就落仔 仲要扮晒委屈

創意力和幻想會嚇你一跳

明明兩個人嘅事，唔講就落，有無尊重過另一半
除非唔想俾另一半知

6分，post1都未完就開post 2

d女人真係麻撚煩睇得太多片要搵埋d on9 fd試個男朋友

其實佢個gpmate咁大個人知唔知有咩可以玩有咩唔可以玩?

完全唔覺得落仔係真
如果真係有左咁大件事
點會唔同你講就落左佢
就算覺得養唔掂
都起碼同你講聲
萬一係激勵左你發憤圖強呢？

聽完佢咁講反而覺得係係出面玩完中左
唔敢同你坦白
拿拿臨落左去當冇事發生
而家搵第二個人拎出黎講搏同情

另一個可能性就係
果個姊妹本身就想破壞你地感情
但係落仔就唔知係咪真啦

再者冇啦啦殺左你個仔
冷血啲講句佢係殺人兇手tim啦
仲你欠左佢

落仔條橋都派埋上場

冇證冇據你話仔都生埋都得啦on9。夾埋班fd 玩自己男朋友其實係邊個賤啲？

不過樓主做男朋友連黎m都唔會關心下咩

樓主16日之前有出Post 話條女有玩交友app
十成九個仔係人地，樓主戴綠帽了

其他嘢唔知
但落仔個呢樣九成假
真係落嗰陣唔同你商量嘅咩？

樓主好慘
比人綠完仲變埋衰人

真心on9 其他為乜啫？
利申：絲 唔會咁玩

個故會唔會爛尾嫁？
做咩唔開返係講故台